屌你老母恆生銀行客戶服務主任好惡！！！

恆生銀行真係好癲，我叫佢出月結單俾我，$50蚊一份都照出啦，佢自己寄錯月份俾我，我打算上去同佢講，已經好好態度又無屌鳩佢，依家收到正確嘅月結單上面多左幾個腳印👣

垃圾不如的人

推！

照要啦

其實可以係ebanking自己列印月結單

送大禮好難唔要

幫樓主推吓

投訴去投訴部/ma

試過改用Ebanking都係搵唔到之前紀錄

有啲唔收

見到你account窮撚冇錢仲咁鳩煩

唔好咁直接屌你😒窮撚又唔係第一日嘅事

佢知道我屋企地址！投訴完會唔會下次寄屎比我，好驚

投訴啦 寫明要written reply 咁佢阿姐就屌撚死佢㗎喇

聽日打電話上去屌佢老母

咁嘅事，都做得出

要住址證明

你去行山銀行開戶口都要住址證明喎

我意思係 50蚊果張多左住址證明
政府部門只會睇果張

依家係腳印問題！！！
我都無屌佢寄錯比我，寄錯仲要踩埋幾腳係想點。

唔係話唔信你，但圖呢?

印張月結單都要發脾氣，果然真係行山銀行都係適合去行山打卡佢老味，呢種人做埋啲咁小人嘅行為，點做客！戶！服！務！主！任！⋯

我資料係上面我都好想Po出來！你唔信我都無計，純發洩下，On999摸到手已經好多沙，再望有腳印，聽日我肯定打電話上去屌7佢

寄錯仲要發脾氣，越唸越嬲，真係好想即刻打電話上去投訴佢

其實你點肯定個客戶服務主任同print 張statement再入信封比你嗰個人係同一個人？
唔係唔同部門㗎咩